每日收工返到屋企,可以見到呢個女明星對我一笑,就已經係生活中既小確幸

毒到返印度

一般般

非

你住一樓一?

唔好再post千里香以外嘅題材
唔該

Agger

不了

男人？

又唔返百里香丫

Gay

小你老母確幸 唔該

你搞好啲百里香搞到上埋市
更正嘅女都有啦

要

椎名空正過佢十倍

慘過番印度

印仔好幸福

是

正

同意

你老味
蔡思達

雞一隻

小你老母臭閪，小咩確幸

微小而確實的幸福

樓主=新mml傻鳩

乜撚小確幸

屌你老母 係唔係有語言障礙定小兒麻痺唔識打字啊

屌你老母 真係好撚幸運

幫你唔落 你呢期太低汁

定仔係得長髮最正

一定要短髮